聽日應該會大跌

二百點到

-600》-300〉-400

跌硬

又中